# Tikee
Platform voor het kopen en verkopen van tickets voor evenementen en bijeenkomsten.

**Shaun Janssens en Sander Van Damme**

New Media Design & Development II - Bachelor in de grafische en digitale media 2015-2016 - Multimediaproductie proDEV Arteveldehogeschool

## Deploy instructions

## Live version: [www.tikee.be](http://www.tikee.be)